{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0022110910545/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Double Heart Wappen Stript T-Shirt - Navy"
    },
    "text": "PLAY COMME DES GARCONSはPLAY COMME DES GARCONS MENで生産した製品です。 商品番号はSS23 / MP3142L11Rで、こちらはサイズが異なるレッドハートとストライプが組み合わさったデザインで印象的です。 このTシャツは綿100%素材で製作され、柔らかくて楽な着心地を提供します。 この製品は単独で着用したりアウターのインナーとしても活用できるデイリーアイテムです。 素材は表地なら100%になっています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時には生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や長い間水に浸からないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーをアルミホイルで覆う必要があります。 濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥する必要があります。 摩擦により、ほつれが生じることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこで生産されましたか？",
            "answer": "PLAY COMME DES GARCONS MENで生産されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは綿100%素材です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このTシャツは柔らかくて楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは単独で着用することもできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは単独で着用することもできます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアウターのインナーとしても活用できますか？",
            "answer": "はい、このTシャツはアウターのインナーとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品のドライクリーニング時に注意するべきポイントはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーをアルミホイルで覆う必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の色落ちや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれが生じることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 397
    }
}